Sai ette kutsutud Josep Iwanson nink timmale ütletud et timmale on Kihelkonna Kohtu päle moistetud 12 Ru Ladiko massa 60 witza-lögi est mis timma piddi sama.
Josep ütlep et timmale ei olle Rahha nink timmale ei olle ka middaki süd mispäle timmale särradset suurt thraw woip kanda.
Kohus ütlep nink lubbap timma tenima panna 15 Cp. päwapalka est päle tolle sög anda. Josep wastutap tolle päle et nüd hauline Kaiseri sädus ei lasse ennam innimise müwa, ja timma wäggise tenima ei lahha.
Kohhus moistap et ta sap tenistuse sisse sundinud. -
Josep Tensing
Peter Zirn
Josep Arik
